有冇人仲未瞓

未瞓嘅你做緊咩

有牙

有心事？

係英國

訓啦柒頭

未含完春

你可唔可以覆我 我呷醋豬

錫番囉衰鬼 唔準呷牙

Gay